日經：買電話比屋企人 3500蚊

如題 真心唔識電話，行過下衛信佢地推介華為同三星 有無ching推介下

小米/oneplus

htc u ultra 2700

one plus 5t $3688

有咩需求又唔講

咁少點買iPhone

睇黎與真係少留意手機野，都唔知有oneolus呢個brand.睇睇先

屋企人要求唔lag唔輕機，玩到小遊戲app就可以 最好大mon

one plus 5t

咁HTC U Ultra啦

sony xa1 ultra

人話幾時話買iphone

唔夠買Razor Phone

不孝子

電廢，太大部，屏佔低

之前已經有新聞講one plus偷偷地改cpu firmware可以睇晒電話所有資料監控用家，竟然仲有人會介紹呢啲支那品牌，呢啲唔係打手，五毛就係港奸

華為咪又係大陸機

單嘢一早有人喺度討論過，得閒自己查證吓，唔好畀人講幾句影響
當然有budget嘅唔會揀one plus

LG V20, Samsung C9 Pro, HTC U ultra, Asus Zenfone 4 (S660）版

唔要支那機應該就係上面果啲

支那接受到，係上邊講監控令我窒一窒

Xz1/ g6/ op5t

abc

Anyone But China

下？ 買得強國機就預左有後門同唔順

所以呢個價位可以唔洗考慮

三千幾買低階機

所有支那機都會俾人監控，呢啲係常識吧

香港人係真唔係咁窮呀，折墮到用支那機？

仲要一大堆人sell支那機，有幾多打手自己心照

op5t啦 唔洗諗

即刻又走多一隻出嚟

ASUS Zen Phone4

三叔算鳩數啦

小米啦屌你老母

乜要求都唔講

v20

小米max2 唔洗諗 數碼通買 送換mon一次

小米Max 2
怕監控刷個魔趣/lineageos

唔打機既話唔錯， 聯發科 p20 廢就真係廢，不過都總算流暢同慳電，呢個價其實都買到s820 旗艦 特別推介 V20 有得換電冇得輸

屋企人識唔識玩電話先, 唔識就大牌子算啦

三千中買到sony xz1, 用835添

又要出動呢張圖

咁平

好多度仲企硬係4xxx

反而細機 xz1 c就三千中有

但大mon (6 inch or above) 既話其實選擇唔太多

都出到3500做咩唔加多少少出部ip6s

三叔C9 pro

S7 Edge

note 8

明知日經就去搵舊post啦屌

支那人自己都唔用支那機，香港人反而用，正ON9

Samsung C9 Pro 6gb ram 大mon大電真三卡
Huawei Mate 9 影相靚 大電 順

知啲唔知啲就唔好吹到咁大啦

樓主可以上google search ‘Oneplus backdoor ’ 字眼睇英文報導，自己再考慮接唔接受到，嚴格黎講唔係監控，但個firmware有漏洞，如果開左debug mode就好易比人偷到手動用黎debug既log

要講監控既話，fs0c131y 呢排講緊wiko 個機就真係定時監控，瘋狂sd 個人輸入資料同定位去中國tinno sever 度